youtube d睇樓片真係睇到哭撚左

成5 6百萬一間連間普通公屋都比唔上，個鏡頭一入到去就充滿壓迫感，枝cam棍應該郁都有d困難，鄰居再高質我都驚住到有心理病，究竟成世人番工係為d乜

駁唔到

哭能左

真係細過公屋

名係好聽

不過日日返工邊有得享受

香港人日日做畜牲咁辛苦, 終於可以住d 又殘又舊既地方, 仲要呃你私樓黎, 你買到已經係人上人, 等你堅持繼續做社畜

根本真正住得人既私樓要過千萬先係

住遠少少 大西北 起碼住大少少舒服啲先
交通繁忙時間通常好多車直出港九 而家差極耐極有限

嘉湖幾好，5球有貨，又夠大

東頭村都差唔多價

五六百萬嗰啲納米係上車盤
即係買咗博樓價升得快過你儲錢
三五七年後賣咗佢，用啲錢再換樓供層大啲嘅
靠儲錢去買正常樓，呢世都儲唔到首期
除非樓市插水啦

計埋繁忙時間塞車 日日三個鐘車程
仲要企足全程 諗起都扯扯地火

同意

首期4百萬可以買咩樓？